[
    {
        "randomId": 463
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    }
]